分享下家母最近同藍絲朋友嘅對話

家母一直係淡黃，支持遊行但唔會自己出黎
發生左元朗單嘢之後，家母就覺得好氣憤
事緣今日家母同藍絲師奶飲茶，講起元朗單嘢

藍絲師奶：班暴徒唔去搞啲警察點會俾人打呀，抵死啦，而家都係懲罰佢地

家母：你睇清楚啦，你睇咩新聞呀，俾人剪輯曬，遊行就要俾人打，啲人無自由咩？

藍絲師奶：唔係佢地出黎反政府，警察政府邊洗搵黑社會幫手？

家母：班後生仔驚俾人拉左返大陸人間蒸發左呀！你試下諗下如果係你啲仔月俾人拉左返大陸你出唔出黎示威呀。

藍絲師奶：我生係中國人，死係中國鬼。

家母回應唔到佢句白痴對白，
於是教佢睇蘋果動新聞
而家母頭先食飯對住我屌曬鬼話啲人唔用腦，好撚蠢
大家平日不妨教多啲屋企人用電話，
佢學識左用蘋果動之後好少睇tvb，
最近仲漸漸勇武左，
開始屌鳩啲屌人收錢嘅師奶

推

$3 藍變黃